<resources>
    <string name="app_name">Носорог</string>
    <string name="app_ver">Версия: v10.11.4</string>

    <string name="LICENSE">MIT License\nCopyright © 2023 haha4un, murai, keyrdis\n\nPermission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
in the Software without restriction, including without limitation the rights
to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
furnished to do so, subject to the following conditions:\n\nThe above copyright notice and this permission notice shall be included in all
copies or substantial portions of the Software.\n\nTHE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN THE
SOFTWARE.</string>

    <string name="start_new">New</string>
    <string name="brush">Brush</string>
    <string name="erase">Erase</string>
    <string name="save">Save</string>
    <string name="paint">Paint</string>

    <string name="info">Это приложение создано для детей с плохим зрением. Тут Вы можете найти комплекс упражнений, которые помогут сохранить Ваше зрение.\n\nКоманда состоит из одного разработчика и двух дизайнеров - похожо на инди-студию?)</string>
    <string name="savely">Главный разработчик: код всех версий. Также подрабатывал в дизайне: дизайн до версии beta_v10 (См. commits on Github) - также адаптировал дизайн под устройства (Верстка для андройд (?)). И как плюс, создал эту страничку:)\n<a href="https://haha4un.github.io/me">Контакты</a> и <a href="https://vk.com/haha4un">Вконтакте</a></string>
    <string name="maximus">Главный дизайнер: дизайн версий beta_v10 и выше; Стоит ли объяснять, почему он главный дизайнер?\n<a href="https://vk.com/maximkeyrdis">Контакты</a></string>
    <string name="danilus">Второй дизайнер: круглые кнопки. Да, круглые.\n<a href="https://vk.com/id457058038">Контакты</a></string>

    <string name="howto_img"><i>Комплект "Мозаика"</i> обеспечивает стимуляцию глаза посредством специальной зрительной нагрузки\n\nпри амблиопии, астигматизме, гиперметропии, а также после офтальмологических операций, в качестве средства реабилитации\n\nСложность задания подбирают в зависимости от остроты зрения и возраста малыша.\n\n<b>!!!\nИмеются противопоказания, поэтому использование возможно только по назначению офтальмолога.</b></string>

    <string name="howto_draw"><i>Программа "Контур"</i> применяется для лечения амблиопии, выработки и закрепления бинокулярного зрения, начиная с 3-летнего возраста.\n\nВыбор вида упражнений осуществляется офтальмологом в зависимости от возраста, диагноза, особенностей зрительных функций, навыков ребенка.\n\n<b>!!!\nМожет использоваться в амбулаторных и стационарных условиях, а также дома под контролем лечащего врача.</b></string>

    <string name="howto_relax"><i>Программа"Relax"</i> предназначена для профилактики и лечения нарушений аккомодации.\n\nЗанятия с "Relax" снижают степень утомления при зрительно-напряженной работе.\n\n<b>!!!\nПрименяется так же только по назначению, так как имеются противопоказания к использованию.</b></string>

    <string name="howto_flower"><i>Программа «ЦВЕТОК»</i> предназначена для диагностики нарушений бинокулярного зрения (косоглазие, амблиопия), его восстановления и развития, лечения амблиопии слабой и средней степени, миопии (близорукости).\n\nПервая ступень может использоваться и для лечения амблиопии высокой степени.</string>

    <string name="howto_cross"><b>!!!\nЭто упрощенная версия: в оригинале нет золотого квадрата, но есть черный крестик на поле. Это будет реализовано в следующих обновлениях.\n\n</b><i>"Паучок"</i> используется как в спец учреждениях, так и дома для восстановления зрительных функций глаз с пониженной контрастной чувствительностью,\n а именно при функциональном снижении остроты зрения (амблиопии).\n\nКогда глаз игрока занят поисками креста, возбуждаются различные нейроны, в том числе детекторы контраста, движения и ориентации, активизируются процессы конвергенции и аккомодации, определяющие четкость изображения на сетчатке.\n\nРазглядывание инвертирующегося с определенными частотами шахматного поля оказывает лечебное воздействие, стимулирую нейроны на различных уровнях зрительного анализатора.\n\nИзменяя уровень игры, варьируя расстояние от глаз до экрана, меняя контраст поля, офтальмолог подбирает нужный вариант для лечения.</string>
</resources>